大學canteen黎講 邊間最好食？

CityU

ChinU CC can

CU 以前唔使返學都有時返去食

金飯碗

浸大

中大新龐can？Paper & Coffee

食環境

Med can

食開屎

hsu cafe

Coffee con

I can u can su can

ＨＫＤＩ

City ac2?

city ac3其實好少選擇

點解咁多人吹奏ac2
個人覺得ac1性價比好高 平+環境闊落
ac2 好頹啲嘢 海南雞霉撚到仆街 湯河邋渣到

仲要多人到仆街 食過兩三次就不了

Poly靚can

Ac1燒味 雙餸飯 首選

AC1成日好多廢老/一家大細過去食

間清真野都OK

cu

卡巴捲好撚正

其實ac1真心唔差 前排個酸辣粉真心好正

問過z can未

cym世界第一

Bu中東can

Cu med can 世界第一

city top

hku su can冇得輸

玻璃can

個早餐

港大
太古can
多汁肉嫩
好過SU can 2條街

金飯碗 科大清泉

裝完修之後冇食過su 有冇小食神講吓依家點？

又係時間狙擊垃圾sodexo

金兜都吹

一定唔係素can 難食過眾志

ac2 個漢堡包世界級喎
好食過出面六七十蚊嗰啲漢堡包多多聲
牛肉又唔乾 仲要勁q大個 又平
間唔時有水煮都唔差
ac3d pizza同早餐都唔錯

Ou

AC1畀狗食，完

Bistro bon?

素can好過CC Can啦

PolyU Z can

恆大宿舍啲囡囡最好食

Poly印can

素can得素叉燒係放得落口 個人覺得幾好食
但賣差唔多四十蚊好撚貴
其他炸嘅嘢同炒河尚可
其他真係狗也不屌
我唔知係佢鋪頭油嘅問題定係放太耐變凍咗
佢啲餸充斥著一股油膉味
真係好難食
建議如果食就加幾蚊轉炒河粉 叫單餸嗌無咁伏嘅炸嘢 富貴啲就雙餸搭條菜
千祈唔好叫佢啲齋滷味

通常係太夜coffee con閂咗或者膳堂太多人先食素can
平時真係咪撚搞我
不過其實本部本身都冇乜好嘢食
即使係外界評價極高嘅med can早餐其實真係好一般
正正常常咁解
但佢啲公仔麵唔知點解可以煮到又淋又爛
我自己煮都冇咁嬲
檸檬批改咗做法 栗米片唔烘之後個批底好淋唔好食
寧願落coffee con好過
不過外賣飯盒幾正

可能係喺喥讀幾年已經食厭曬
但平時又懶得煮無計

poly hall can(cc專用 )

有得除鞋坐果間？

Coffee con一到5點半打後全部會變晒大陸人

有個炸乜春都幾好食，但成70蚊好似。
上年食唔記得了

CU
UC can無得輸（以難食計）

你老母做雞

你老母係臭雞

UCLA

柴大

清食開屎？金兜都吹奏

City ac1 燒味飯性價比最高

Cityu for sure

Cityu 舊garden

金飯碗！
不過好似裝修左？

科大 Passion

金兜

City Ac3唔錯
中大就和聲中菜

邊個最好食好難講

最難食一定係浸大，唔係食蟲就食蟑螂

青大

恒大金飯碗

含大m can

有得揀幾好
教大食ccan

又嘈又坐得唔舒服

Edu C Can

食開蛋白質 蟲can

緊係passion
金兜比窮L食㗎渣

（曲

40蚊叫貴 ching 一定未黎過ust

城大food court

食過幾間u can
都係覺得city can高汁d

其實唔太差，D野普普通通又清清地，少人D又靜D

你問邊間係比人食好過

科大雞脾下午茶☕️餐仲有嗎？

個陣一隻雞腿🍗，一碗麵，咖哩魚蛋，一杯熱飲。$24。

浸大hall can 海南雞飯世界第一

city U

你地班city 仔仲想點

hku su can 都唔係的話 此po已完

City AC3 is the best

white zone can

Su can

咁嘅價位食三餸飯？
不了

城大又一城can, 仲有得行街

有幾多個連登仔，食勻8大canteen,你覺得city ac2好食，唔代表佢最好食。

教大

體驗吓食廚餘既樂趣

Med can飯盒

不過得晏晝 仲要買完冇位食

係中大讀幾年食到冇野好食 出城食又未必有時間

而家最多係幾條友去飲茶

科大 金兜
有豐富蛋白質，
仲可以預備第時入廠都食得落d飯

新亞 中式小菜、蛋午治

z can又貴又唔好食wor

19幾年沒返過HKU, 我想問下而家HKU SU Canteen (唔知而家係唔係咁叫, 即係有得食燒味飯/兩"食送"飯個間) 咩撚事?
上星期六有D事返去, 咁就順便食埋Lunch先走。 叫左個兩"食送"飯, $33蚊, 屌好撚難食 , 仲衰撚過當年10蚊飯。 真係狗都不屌
(我記得當年SU Canteen 有即場焗薯+沙律+燒肉+橙汁lunch set先$26 蚊, 好撚好食 )

cym茄牛通屌打全港canteen

佢兩送飯一向好難食
佢叉燒飯得幾片薄片咋
將正常size 既叉燒兩片切成五片
扮到好多咁 食完都唔飽既

掛住swire 炒意粉

巴打你係咪去錯canteen
好好味喎

係z core讀左4年，身邊嘅人包括我唔係冇時間都唔會係z can食

食開蟲?

CiyuU White zone

City Top同城軒其實幾好食

City AC3
CU Coffee con Tea
CU WS can 漢堡包
Poly Z can
CU med can
其他都

Ou club
JC club

HKU 一念素食

港大狗飯

垃圾

識食

Sodexo 真係 su can obc 一樣咁伏

寧願要grove

d麵都ok呀 味精重左d 個環境又舒服

CMC CAN完勝 意大利粉高質

UST Passion

因人而異啦，有好多人話唔好食但其實自己都未食過
我去z core上堂都會食佢D lunch，重點係唔洗同人逼，舒服D

好食就唔知
最撚貴一定係kongU
新開嗰幾間又貴又唔係特別好食
仲要份量少兼等得耐

真係俾番grave同舊su can我好過

利申：而家就算趕時間唔順路都行過去cym或者swire

ive

滑蛋吉列豬排飯

好撚難食喎，食過一次唔敢再叫

其實金兜都唔係太差啫

Ust passion一餐過百蚊